% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{spacing}{1.5}

  \noindent
  W Effco Software Limited jesteśmy świadomi zróżnicowanych wymagań klientów
  dlatego każde projektowane przez nas rozwiązanie jest w pełni spersonalizowane
  pod klienta. Staramy się jak najszybciej udostępnić pierwszą działającą wersję
  projektowanych aplikacji z podstawową funkcjonalnością i angażować klienta w
  proces projektowania aby jak najlepiej sprostać oczekiwaniom oraz jak najszybciej
  reagować na zaistniałe zmiany co do wymagań. Takie podejście pozwala nam także
  na skrócenie czasu potrzebnego na testowanie finalnej wersji produktu, ponieważ
  proces testowania rozpoczyna się równolegle z procesem projektowania przy
  udostępnieniu pierwszej wersji aplikacji. Wspieramy nasze aplikacje nie tylko
  zdalnie ale także poprzez dojazd do klienta. Uważamy że nasza obecność na miejscu
  zapewnia odpowiednie poczucie bezpieczeństwa i zaufania dla systemów które projektujemy.
  Działamy na terenie Wrocławia co jest niewątpliwie kolejnym naszym atutem, a także
  powoduje że możemy stosować naszą politykę również podczas współpracy z \CLIENTNAME{}.
  \VSPACEB{} \\
  \noindent
  W nawiązaniu do przedstawionej metodologii projekt podzielony będzie na trzy
  etapy i realizowany będzie według poniższych punktów:
  \VSPACEB{} \\
  \textbf{ETAP I - Analiza}
  \setenumerate{noitemsep}
  \begin{enumerate}[leftmargin=*]
    \gitem{}  Opracowanie szczegółowej listy wymagań dotyczącej
              aplikacji
  \end{enumerate}
  \VSPACEB{}
  \textbf{ETAP II - Tworzenie oprogramowania}
  \setenumerate{noitemsep}
  \begin{enumerate}[leftmargin=*]
    \gitem{}  Dostarczenie działającej aplikacji z podstawową funkcjonalnością
    \gitem{}  Udostępnianie kolejnych funkcjonalności do testowania
    \gitem{}  Implementowanie kolejnych funkcjonalności i dokonywanie bieżących poprawek
  \end{enumerate}
  \VSPACEB{}
  \textbf{ETAP III - Testowanie finalnego rozwiązania i wdrożenie}
  \setenumerate{noitemsep}
  \begin{enumerate}[leftmargin=*]
    \gitem{}  Testowanie finalnego rozwiązania na rzeczywistych danych
    \gitem{}  Udostępnienie finalnej wersji aplikacji wraz z instrukcją obsługi
              dla użytkowników
    \gitem{}  Szkolenie z zakresu obsługi aplikacji na miejscu u klienta lub
              zdalnie
    % \gitem{}  Pełne wsparcie przy pierwszych 2 tygodniach po uruchomieniu
  \end{enumerate}

\end{spacing}
